有冇女仔同我一樣？

有冇女仔同我一樣本身淫底，成日都想要
單身嘅時候成日自己摸
有男朋友嘅時候，理性話俾自己聽唔可以咁快搞嘢，唔好咁快比男人覺得得到手
但係次次都忍唔住，因為你鍾意一個人，你就好想俾晒佢好想奶佢全身，好想日日都刺激到佢突起一有機會就扮唔覺意hi到佢patpat line搭緊車嗰陣乘機摸佢下面有時講講吓秘密乘機申脷lam佢耳仔下面頸嘅位置聽到佢啲呼吸聲、忍唔住嘅呻吟聲
[size=5]控制唔住了[size=5]

但係如果發現男朋友好短 或者唔持久 或者一日淨係出到一次 就會好失望好想一日出多幾次。

聽到啲靚仔成日都話女朋友性冷感，覺得好可惜，你應該要同我一齊

然後喺度諗下世我係咪要做男人比較適合

Gay

搵鴨

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?